Ferramentas utilizadas no projeto: 

- Diretrizes do Google Material Design
- API de busca do YouTube
- Mobile first e responsivo
- Framework JS AngularJS
- Cores livres, layout livre, imagens livres
- Gitflow

Obs: Testar em localhost o projeto